今日並非end game 十二點前玩完就好返屋企

知道大家因為今日條八婆引緊急法去推禁蒙面法好嬲
但記住今日並非endgame 十二點玩完 爆完目標就好返屋企
時刻保持警覺與思考
不被捕

光復香港 時代革命

仲要留力星期六日 記住不被捕

推 1/10

推 2/10

推 咁耐都無防暴有d唔正常

推

3/10 推 做完哂各區目標 就好返屋企 條八婆今日宣布得 之前一定會部署好哂
不被捕

4/10 推

lush

5/10 推

6/10推

7/10 推

g 持，打完走

8/10 推

9/10 推

其實蒙唔蒙面法對抗爭冇咩大影響，不過成功比個理由大家行動升級，似乎林奠好驚大家冇晒鬥志

邊個同你玩？為自由而戰呀

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

時刻保持警覺與思考
記住今日出嚟嘅目標係乜嘢

10/10 推
今日各區開花都進行得好倉猝 做好各區目標 保持士氣
要準時返屋企
星期六日定好目標 部署好 再嚟過

留力你老母

完任即走 提防跟尾